何文田發現幾個不明飛行物體

一定唔係飛機，移動速度快，有幾個係附近盤旋
我仲見到有架大架啲嘅係附近
假膠死全家

張圖已經盡咗力

我見到佢發出紅光同綠光

未即係飛機

果幾架細粒既機而家同大架機一齊飛走咗

佢個移動方式似遙控飛機多啲，可以即刻轉彎，急停

同埋我屋企已經係四十幾樓，部嘢仲要高過我幢樓唔知幾多

目測最少有三部細機

紅綠燈咪航拍囉

航拍機多

片呢？

仲有部勁大部機喎，個樣好似啲碟

深山大野人

我仲見到樓主自含添